日日俾班保皇狗同垃圾會打龍通撚化我地唔係辦法

咁搞日日俾佢消耗我地精力
可以點應對?